［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 151

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

真

又掛住佢了

三小藍

岩岩無人開po既

又黎
打開眼=攰 眼瞓
合埋眼=掛住佢 諗起佢 個腦開party

有咩戲好睇

越肚餓所以越瞓唔著所以越肚餓所以越瞓唔著所以越肚餓所以越瞓唔著所以越肚餓所以越瞓唔著所以越肚餓所以越瞓唔著所以越肚餓所以越瞓唔著所以越肚餓所以越瞓唔著所以越肚餓所以越瞓唔著所以越肚餓所以越瞓唔著所以都係搵戲睇同食野

我錯sorry
啱先嘔完返黎
可能呢排太夜瞓

開玩笑唔好擺上心
有豐富情感係你特點黎，因為你對呢樣嘢仲有期待，仲有幻想先繼續追求嘅。
追求過程中你可能會覺得好辛苦，好困惑，
但係未到最後你都唔知值唔值得架嘛。
努力嘗試唔好怕衰咗好柒囉
試下去欣賞嗰個會為人付出嘅自己，趁你仲後生有咁嘅憧憬。
我係巴都覺得追緊人／鍾意人為人付出嘅男仔好吸引。
咁當然，又唔好猴擒到似痴線佬
再唔係，先廿歲，諗清楚除咗愛情仲想要啲乜，做咗先囉。

唔係架呢到上次咪俾我屌走咗兩個我唔大愛

生活像一場遊戲

wanna rage quit

我覺得每一個人都有聆聽別人嘅能耐嘅。
交情有冇深到一個地步，肯唔肯聽你講又係一回事。

而且做樹窿肯聽就得，但係有啲人又未必肯加插／識表達自己嘅提議。
大家係幾叻呀做到一個有回應而唔係單向嘅樹窿，令人唔係擺低心事就算。

有啲聽幾句就唔想聽 甚至會燥
有啲想聽但唔識安慰 甚至會講錯野

例如：我屌走唔知醜小三

沖完熱水涼
在床上了

Party till we die

Party with tl

試瞓

自閉飲先chill
拎住杯酒
坐係梳化到睇書
播啲音樂

push

有冇非飲食零售既freelance part time 比我做下啊

早晨，投緊票

台灣妹子，早！

早抖，無瞓

仲以為你tw人

係tw人呀，識得廣東話

早晨

早晨~

掛住了

玩囉

事嫂！！

佢地結左婚了

Nah

事事叫我幫佢問你 你鍾唔鍾意佢

做咩唔自己問

佢怕醜

嗯

男仔邊可以咁

佢好好的

你同佢好熟的？

唔熟的

咁你點知佢好好

我好叻的 知晒大家好唔好

成身酸痛住行山

天光啦 起身啦

咁me呢

極速傳奇：福特決戰法拉利

hi bitch

morning

記記

士士

雲雲

冰冰

你係？

閃窩

知知

打打

kuku早

門門

有咩做呀

豬豬早晨呀

播啲音樂幾好

咁就係喎喺台灣上得連登嗰啲點都應該識返幾句廣東話嘅

勁

你適合做對客sales以改善你怕醜同不善於表達自己嘅形象

考完ict paper1 但考paper2
但paper2 寫代碼好難

代碼仆街難
我都係鍾意多媒體個拍多啲
反正影相拍片轉格式都要學
Html不了

好惡喎

唔係點得世間財

成日對客都唔代表改善到

有無咩gym動作可瘦屎fuck
個屎fuck好撚大

早

ok

hi

料b

又見到民建聯地區樁腳

靜b

料bbbbbbbbbb

冇乜用說話KOL定係 張華峰嗰個女人？

帶狗狗出去行下

你隻狗好可愛

靜bbbbbbbbbb

終於

首先有無盆骨前傾先

九龍社團聯會

覆左你tg先架！

啪下佢

原來係武漢災情視察團團長

HIP HIP HIP HIP

豬豬豬豬

睇你

姐係點

如果盆骨前傾而搞到pat pat大

要做腹

膝頭傷 做唔到

又食雞

我係50路

再瞓先

60路

夜啲先

豬豬

支持

Join

拗手瓜先

含左先

邊個含邊個先

你含我含

我好唔好

成日畀我打都冇怨言 幾好

因為你唔夠大隻

而家同我拗

雞雞早晨

豬豬早晨

係咪佢自己問 你就應承

我好大隻的

9c

拗

料料:係

除衫先知

雞雞染咗頭髮未

結婚了

未 琴日出左去

唔是

會show肌畀自己睇

傲嬌料b

打人了

又打嚇親事事了

唔得麼

咁細膽

俾埋我睇

傲嬌好正的 佢之前都係

@事事 事嫂恰我了

Oooooo自己染頭髮好好玩的

邊個係事嫂

事事好渣的

都似係

好硬的

你含住我 我亦含住佢 太合襯

又傲嬌了

支持你恰佢

咬大棍

考完mock

咁要摸埋先知啦

使唔使年頭黑到落年尾

小小鳩咁進取

掛唔掛住我唔掛嘅話等陣再問

洪水泛濫

你引誘我的

掛左你係衣架到

冇啲咁嘅事
我有鳩的

鍾意大隻的？

好絕

問下姐

鳩都有水架
你真係唔識架喎

鐘意膊頭橫的 高的

Mean精豬豬返嚟了

我唔係了

你好多仔鐘意
我都想

你一個都冇

你無鳩唔好扮喎
你呃唔到我

咪就係講我無

但係我個心剩係得嗰條濕9

又洪水泛濫

隻眼腫晒今朝起身

還原靚靚拳

唔好拆穿我

咁你要增加智識先扮啦

學我同事事講了同的

唔通我同我阿媽隻眼真係爛桃花眼dklm

爛屎眼

不了
我好pure的

我講左好耐了 魚b都係學我的

原來是咁的

你個名都唔pure了

[member][/member]

佢巧傻的

真 得你冇仔

真
想入伍了

佢巧叻的

士忽

係呀
但我今日有你了

你見過佢了？

冇的

對

愛我整榴連

佢好靚好叻的

茅

佢唔食榴槤的
我話我鍾意食 佢話我食完要同佢保持距離 唔好錫佢

見完就暗戀佢了

你食完含我

你仲臭

我地臭味相投

羨慕

jm9

所有狗狗都可愛

[member]

土土

埋埋早晨

cls

有冇人知大學office星期六返唔返工的

好過癮呢種人

自信士士

睇佢點寫架喎個時間

掛住

好正

當新年新開始

我再搵吓先 搵過一次搵唔到垃圾u

你打電話問野？

去教務處個網睇下
有寫的

你要去做咩先 要睇下邊個office

好似生無可戀咁

等佢覆email吖

我搵緊

我研究吓先
突然間個個都咁正經

咁你預星期一朝早有回覆啦

傳統上 立春先當過年

你大隻d

有冇人黑仔到咁樣

真 拗手瓜未

你都冇手
前腳唔當手啊

咬撚死你

有野咪上黎搵我地陪你囉

你在哪

唔識講 好好笑

好快就過去

本身仲話真毒唔出街 唔驚病
點知全屋病哂 得番我未病 好淆

保重
If you cant beat them,

好似出街仲安全過係屋企
有冇人想收留我 冇既一陣再問

嚟投入我嘅懷抱

做你的樹窿

咩事

好

冇 諗起琴日攞po名黎試筆

願願

一攬就攬幾個鐘架啦喎我

你應該話
唔怪得識到你啦

靜靜雞

可以攬一日

中學果時拍拖 放學係佢樓下攬到七八九點先走維持左個半月

咦
如果我唔係男嘅我都以為我同你拍過拖

咁開心

宜家開始試下同我拍囉

成績差左勁多 荒廢學業

你咁主動

男仔吸引嘛

搵到個可以拍到結婚真係好難
仲要依家先廿頭
好佩服中學同學呀爸呀媽係中學拍拖拍到結婚然後成家都同一間中學

肯每件事都一齊努力解決 有耐性 成熟
一齊進步成長 又要兩人節奏一樣
先做到咁

罰你每晚去練字
陪我抄書呀

個窿字唔識寫

男校嘅你都識到

唔中意寫字

同我一齊既人都係唔鍾意將d野拎出黎講的咁點搞喎...我就鍾意乜都講
可能因為對象係偏男仔既女仔 我就偏女仔既男仔

我奇唔奇怪！講！唔準諗即刻答！

寫到手都震埋咁

唔通係去ball識

我真係手震 問過醫生有冇事

唔奇怪！

我都唔鍾意拎出嚟講
我會寫出我

掛
我走了

點解d細路咁古怪

唔講果d人 全部唔準拍拖

最大贏家

何出此言

全中學最曳

俾啲愛情片荼毒以為溝就一定要受溝
唔受溝就係對方奇怪

兩支同一時間食

咩喎用文字先有感覺

所以佢記得你

但係就唔記得左自己冇男主角咁靚仔

可以食到兩枝

我覺得我脫節了 完全理解唔到依加d細路男女之間既事

Mean

好啦 算你啦 都可以
總之要對方知
就算冇解決到 人地都明多d你點諗

小學雞戰術

係街邊人 定我太毒 我未試過

我都理解唔到
但係我覺得咁樣好青春喎好羨慕
我都想有個人可以令我青春下
今年有冇呢

問卷狗
呢到考dse嘅記得唔好亂俾電話
或者記住一兩隻狗嘅電話到時填
唔好俾人sell嘢

我考嗰時有個mk仔同我講
下年見啦

好想拎張cert去屌柒佢

Pure love

隔咁耐點會見得返

荃灣如心開冒險樂園
7000呎

早講嘛
218 5個0 call我吖

7000呎！！

你都唔係料料

又係

冇女去玩
哂氣

咩料啊？

唔係我呀

問你咩

我地兩個攬住

別嬲

你才是最好的

認真
成個連登最認真就係我了

我地約去食飯唔約其他人

難解 難計
問完喇？

禾都柒

唔使急 想問先問啦

冇人

公司太伏，2個月內，十幾個同事走左五個⋯
我都多野做又壓力大，但唔想第一份工做左一陣就走
（純訴苦

研究緊以色列好正

以色列歷史？

以巴衝突同以色列軍備

雞雞

正喎
鐘意睇以巴宗教同衝突

台灣總統係咪簡單多票制

一瞓醒就睇開票
屋企食緊粥

簡約再生膠盒不了

咁又係佢潛咗咁耐大家都撲住佢買

唔知facebook幾時開始有1080p直播
如果直接係你嘅流動裝置畫面得360p， 如果用專業嘅拍攝器材轉過去desktop studio先有機會係高清，仲要一路最大只係得720p解像度

睇緊點票 英文有一百萬了

我都睇緊

支持英文

講開又講my little airport演唱會終於有碟出
第一次有人怕

我有去睇

正

佢個歌單

1080p有時都睇唔到
我屋企得6mbps 上網，平時上網係用自己隻wifi蛋

here
wru alli and 99

你次次都淨係搵佢哋兩個

佢愛我地
我地愛佢

笑死我

我見到安琪post好多都係咁

笑咩

Back

Blue blue

自私食

咪臭系

Yes!

埋：廿四孝仔 關心父母 乖
藍：內向含羞 不擅表達 小乖
無敵：無敵理論派
咩料：有事咩料

不了
等國語碟

我呢

繼續
男男：怕醜內向自卑 睇小自己實力
靜靜雞：大方表達意見絕對唔靜 不吐不快 搵佢同鄭若驊辯論就啱
心事：好多嘢都怎敢說但係熟落咗嘅話又會大膽開口

我辯論唔掂 我成日一嬲就cry左 嗌唔到交

是咪

見到咪知

咩係有事咩料

遲啲就知

即係個人唔定性
遇到啲乜嘢突發事情唔識應變
成日覺得好驚奇 探索緊世界新事物

都是

你有冇幻想過如果你生日有人plan好曬幫你慶祝點樣但係冇同你講你會點？

我愛大家

我愛你

醉愛埋b

俾姐姐攬吓

你幾月生日

愛埋

料料

成日鳩跑撞欄

記仔

4月

又掛住了

睇我幾和平
你同9c成日打交

佢抵打

唔準恰笑嬸

打佢

Why

想打

同你打懞仔針

原來android google map會咁
無iphone焗用android

你唔好以為我唔知你只係會Join

今日去咗有滑梯既cafe食brunch
都好多人打卡

咁真係姐姐

驚了

埋b咁細咋咩

我五月

點整的

join

有冇人叫春？

可能係

仲打唔打

大家一齊打

好似幾靚

同月份

mon post

有
你叫
我聽

點解你成日都要影蘿莉？

點解要兜個圈讚自己？

咁好

用木做theme好正
比金屬/膠更warm

Always

唔掛住佢！

叻

咁咪幾好仲有其他事情只得你去專注

做乜鳩

人一藍腦就賤

上黎傾計咁開心 點解仲要諗佢

淨係諗住點樣烚笑笑就得

咁驚呀我碗都洗完
然後就走曬

我識台灣朋友真心想被統一

武統咗未？

大家驚1001

1000